比d妹下妹下2蚊坐車直頭痴線

佢地出街有幾多消費 2蚊佢地成日坐過海車但坐一個站 簡直係浪費

拎杯水然後坐全日